{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088460?place[place_type]=GID&place[gid]=1088460&place[latitude]=37.5583079642&place[longitude]=128.3895801963&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 봄여름가을겨울펜션"
    },
    "text": "平昌に位置する美しい四季折々の休養地である平昌春夏秋冬ペンションです。ここはカップル、家族、団体、ワークショップで渓谷が流れる自然の中で楽しい休息と幸せを共に分かち合うことができる場所です。各客室には無料Wi-Fiが提供されており、渓谷サイトや破砕石サイトでは美しい景色を楽しむことができます。また、屋外でバーベキューを楽しむことができるバーベキュー場もあり、炭とグリルのセットが提供されますバーベキュー場の利用時間は18:00~21:00で、2人基準で20,000ウォンです。ペンション内には簡易売店、セミナー室、カラオケ、駐車場などの施設もあります。周辺にはハーブナラ、フンジョン渓谷、フェニックスパーク、大関嶺牧場、旌善レールバイク、東海、レポーツ、そばの花祭り、五台山月精寺などの観光地が位置しています。ペンションの入室時間は15:00で退室時間は11:00です退室時には宿舎清掃のため、点検を受けるように案内されます。人員の追加料金は基準人数を超過する時の追加費用が発生し、オフシーズンは10,000ウォン、くれた、繁忙期は15,000ウォンです。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することもできます。この場合には、先に決済された予約の件がまず予約されます。ゲストは施設物を清潔に使用しなければならず、過度な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません入室定員を超えた場合は入室が禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、バーベキュー場を利用するよう案内されます。退室の時には、生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。施設利用の時には宿泊客の責任があり、貴重品の紛失や施設の毀損、破損の時には宿泊施設の運営者にお知らせください。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、退室時には客室整理のため点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。ご予約状況によって予約不可、またはキャンセルされる場合がありますので、情報の確認をお願いいたします。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室情報は月別に基準人数と最大人数が異なり、団体一軒家の場合は人数制限があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは平昌に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "各客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には簡易売店、セミナー室、カラオケ、駐車場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハーブナラ、フンジョン渓谷、フェニックスパーク、大関嶺牧場、旌善レールバイク、東海、レポーツ、そばの花祭り、五台山月精寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金には人員の追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、人員の追加料金は基準人数を超過する時の追加費用が発生します。オフシーズンは10,000ウォン、繁忙期は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあります。この場合には、先に決済された予約の件がまず予約されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ゲストは施設物を清潔に使用しなければならず、過度な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません。入室定員を超えた場合は入室が禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、バーベキュー場を利用するよう案内されます。退室の時には、生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、退室時には客室整理のため点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。施設利用の時には宿泊客の責任があり、貴重品の紛失や施設の毀損、破損の時には宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約不可やキャンセルが発生することはありますか？",
            "answer": "はい、ご予約状況によって予約不可、またはキャンセルされる場合がありますので、情報の確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00~21:00で、2人基準で20,000ウォンです。炭とグリルのセットが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 695,
        "QA": 655
    }
}